## more

- 연습하고 또 연습하라
- 모든 연습문제를 풀어보고
  - 주피터 노트북을 실행해보고
  - 캐글에 가입해봐라
- 머신러닝 커뮤니티에 가입하거나
  - 머신러닝 강좌를 듣고
  - 논문을 읽고
  - 컨퍼런스에 참관하고
  - 전문가와 만나봐라
- 이 책에 포함되지 않은 주제를 배울 수 있을 것.
  - 추천시스템
  - 군집 알고리즘
  - 이상치 탐지 알고리즘
  - 유전 알고리즘

## B. 머신러닝 프로젝트 체크리스트

## C. SVM 쌍대 문제

## D. 자동 미분

## E. 유명한 다른 인공 신경망 구조
